---
layout: "comment"
hidden: true
title: "13474"
date: "2011-02-04T20:43:59"
uploadBy:
- "Triceratops"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo

In dieser Variante würde ich das olle Plastikgehäuse einfach weglassen. Fließt ja eh kein Strom durch, und weniger Platz braucht's dann auch. Ansonsten mal 'ne
pfiffige Idee.

Gruß, Thomas